夏天會令人eq直線下降

到0

邊撚個腐皮牙

出嚟隻揪

熱到燥

咩都想屌

熱到生哂一粒粒

你本身無

屌你老母好撚熱呀

一出街就濕又曬到黑咗

躝

我願意用所有肥婆換以後冇夏天

我願意用所有毒撚換以後冇得過25度

屌你老母

放心 偽毒唔計

咁我一定計

付左波，反省下plz

唔識字就番5p啦

唔好再挑釁我

笑你老母

巧能型。。。\\\\>3<\\\\

躝 今日心情唔好

關我撚4

屌哂你全家

連登痴線佬

呢個真, 開住冷氣或者天氣凍嗰陣打機點死都唔會燥
天口熱比人打中一野就想屌晒佢全家

唉濕撚曬

好憎夏天 好焗 好嬲
好多飛蟲
d細粒蠓仲毒過蚊

我係對咩都會燥

好撚躁

係全天侯都濕又痴luplup

開冷氣

冇錢

邊撚個仆街逐個-1

邊個咁憎你?

u?

我正皮了

thx

綿質T shirt俾汗整濕咗之後撻係個身度嗰個Moment真係咪撚惹我

平時再好脾氣都實開鳩你拖

係
好撚憎件衫濕到一撻撻

最緊要頭涼，但身熱未算大獲

無論邊處都係啲人啲感情觀錯撚曬

岩牙

得我睇通睇透
利申 a09